有無人jj未扯前好細

得3cm，但扯咗後正常有5cm

仆街用錯ac

個2cm都冇咩分別
建議變性

人喺粒陰蒂都可能長過你

個ex話用手指尾都有feel過我

想睇

未扯1-2cm 扯左8cm

3cm陰蒂好撚驚喎

Gay

未扯嗰陣

扯行嗰陣

掂一掂就爆？

未斜-20
斜咗20